中國海鮮含汞砷 俄羅斯正式決定禁止進口。俄餐廳老闆：不會再向中國入貨，不想毒害客戶

（By Google translate)
羅斯托夫餐廳的共同所有人安德烈·科羅廖夫（Andrei Korolev）評論說：“我從事餐廳業務已經很多年了，一直以來，水產養殖產品的價格都越來越昂貴，所以我們並不陌生。” -我們以每公斤一千盧布的價格買了一個扇貝，今天是三盧布。他們要價2.5萬美元購買中文，許多人決定從中文購買。一切都比它們便宜：牡蠣，蝦，蟹肉，羅非魚，st魚和鰻魚。但是，與此同時，氣味是特定的，味道還有很多不足之處。而且，在俄羅斯農業和食品安全監管部門（Rosselkhoznadzor）的專家在其中一些產品中發現了砷和汞後，我們當然會完全放棄它們。而且，無論禁令是否延長。即使中國製造商找到了解決方法，我們也不會向他們購買，因為我們不想毒害我們的客戶。不再是價格了 但是在人們的信任下，因為許多牡蠣或魚類被訂購，希望這對身體有益。我認為我們會找到中國產品的替代品。

最近好多報道養殖挪威三文魚問題
但鄰國養魚問題無咩本地傳媒講
甚至俄羅斯禁止進口都完全無聽過

push,

Сука блядь КИТАЙСКИЙ

我有批好靚ge扇貝

食物安全問題非常嚴峻

其實同閆博士係反映緊一個現像

世上需要更多吹肖者

社會先會進步

契哥送完毒豬之後反手唔要契弟啲海鮮

即使中國製造商找到了解決方法，我們也不會向他們購買，因為我們不想毒害我們的客戶。

中國商人:我有興趣買

俄國禁中國: 表示理解
美國禁中國: 強烈譴責, 搬石頭砸自己的腳

我們以每公斤一千盧布的價格買了一個扇貝，今天是三盧布。他們要價2.5萬美元購買中文，許多人決定從中文購買。

我知道係Google translate .. 但

又石頭，腳

口交部: 快啲收聲，唔好對本國內政說三道四

俄佬都屌唔住支那
Davai Davai

Cyka Blyat

我懶無睇清楚

Condom 咪就係咁

支那：昆我買非洲豬瘟貨
醒返啲有毒海鮮你嘆先

剩係得海鮮有毒？

冰山一角

口交部唔敢惹契爺架

強國好多單用河魚江鱒當三文魚賣結果食出事
香港平三文魚都可能咁玩

其實我係研究緊挪威三文魚，
先見到呢單新聞

強国野自然好多毒
但挪威三文魚都好多問題

成件事同武肺其實好似
為左利益，權威可以隱瞞真相

俄佬話點就點啦

高價賣哂俾香港

下次用DeepL Translator

支那：對唔住俄爹

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

Fuck chang chong

契弟:乜驗到得咁少野咋

香港好似驗都冇驗?

之前有單賣假酒畀人 ....

而家嘅港共邊敢對支那say no

唔好再食海產，除咗中國貨，全球啲海產水銀污染都上升緊，話因為啲凍土融化，深層啲水銀毒釋放落海洋，中國人咁鐘意食，快啲捉多啲食多啲啦

推

Free Snowden

舊聞

唯有出口轉內銷搞內循環

賣俾XG多多都要，十億十億咁買

可見冷戰蘇聯都有底線
某國放毒陰濕閪

中國要你入貨
唔入即係唔比面啦

都係2020年新聞
成年都無人出過

lm

輸啦

三文魚有咩問題

between 點解沒本地新聞報過